---
title: "egi egi egi!"
date: "2004-07-27T03:06:00+07:00"
---

gara2 na si joko .. dah gw ceritain kemaren.. soal bealjar dipes.. tapi
koq ya malah cari \*nix shell ya? tus malah di kasiin aku deh tuh shell
na.. katanya buat bikin egi.....

sebenernya sih dah gak semanget lagi, cman koq ... rada menarik juga
ya.. soalna dah lama gak bikin egi. kalo kalian ada yang blon tau cara
bukin egi.. ini deh aku kasi tau sedikit :p

aku anggap kalian dah sedikitnya tau cmd cvs, pwd, mkdir, ls, cd,
rm,whereis, which.

tus edit file eggdrop.conf.. ya kira2 mirip seperti ini deh:
[ezie.spunge.org](http://ezie.spunge.org/egg.conf.php), kalo udah..
terusinn ketik: `./eggdrop -m BOT.CONFIG`

UPDATE buat panduang download eggdrop pake cvs, coba deh liat di
[eggheads](http://www.eggheads.org/devel)
